Toy story 4 已睇 討論及劇透！！！

巴斯搶左個手套之後啪左手指 然後死左

上集所有受歡迎角色都重戲份，場景又多，睇落去好似經歷咗好多事。今集場景比較少，感覺上好似短咗啲。
第三集係最正，不過呢集都正

想知大個既安仔仲會唔會出場？

出左 好短

今集有無勞蘇

冇啦~~~~~

睇左就明 無聲劇透

覺得好垃圾 好失望
迪士尼停啦 破壞完一齣又一齣經典

好憎個結局

第一次睇完咁嬲 點解要搞鳩胡迪

根本唔應該有第4集!

睇完又嬲又傷心！

呢隻雖好, 鍾意第三集多d

排名 3>2>4>1

胡迪同巴斯分開
當冇睇過

睇返第4 要即刻返屋企睇返3 平伏心情

愛情>友情
胡迪點會係啲咁既人

事實證明 事不過三
第四集係totally rubbish

迪士尼繼搞爛starwars cars呢兩套之後又一力作

[member]
雖則woody單身左10年....

不過班fd都跟左佢24年
點解佢捨得就咁跟bo peep走/member]

我無野講

我覺得今集主要問題係節奏太快，令情緒唔得醞釀，同劇情唔太跟得上。相信係因為主線太多，胡迪、巴斯、翠斯3條線咁多。
但我就好鍾意今集個主題---從玩具自己唸佢地存在既意義。胡迪同寶貝，兩者既觀點都可以比我地參考人生意義。更加好係套戲無做道德批判，不論係胡迪既生存係要為他人奉獻，定寶貝既想主宰自己人生都拍到出黎而唔反感。呢點我覺得抵讚

係好睇 但係好無謂既一集 好地地第三集完左佢咪算

冇諗過胡迪會走，佢同班玩具朋友一齊生活左成廿年啦

為左條女 你老闆

Toy story本身都唔係sell愛情
咁彈弓狗 三眼仔 火腿 紅心咪死撚得

屌以前巴斯黎到 安仔夠冷落過胡迪啦
但大家又咪一班玩具不離不棄
唔通下下話世界好大 人要變 咁撚樣就放棄班手足 同條女離隊

我無野講

唔明白點解要拍4
根本1-3 寶貝戲份好少
觀眾對佢都冇共同回憶 冇共鳴
無啦啦同寶貝分開既時候搞到曖暖昧昧
無啦啦加d愛情落去重逢 (但唔感人 因為1-3fans對寶貝根本冇乜感情)

無啦啦因爲寶貝幾句 : 你都可以做走失既玩具(有自由，睇多d個世界)
就放棄左1-3集一班生死之交 成班fd唔佔套戲十份一
當巴斯講 :寶妮冇野架
我已經心知不妙
係 胡迪明白寶妮唔再需要佢
但主人都唔係胡迪1-3留低既唯一理由
而係仲有巴斯 彈弓狗 薯蛋頭 火腿 泡泡龍
胡迪成日要大家一齊齊整整
去到4就突然因爲一條女自己放棄成班朋友
話要出去睇世界，胡迪心路轉變根本描述得唔夠
So9sad
我不能接受
有d位係好好笑
但個結局咁樣
我彩蛋既時候好撚sad
唔係好笑得出

有無人睇到Boo係咪係個攤位遊戲前岀現過一秒?

無

爸爸今次要坐監喇

係台灣睇左 好正

我覺得最唔合理係佢地出聲扮GPS ,重要踩油，踩break.... 完全破壞晒怕俾人知有生命呢個世界觀

第一集胡迪喺阿薛面前郁添啦

咁可能我唔記得左了， 但今次太誇

寶妮唔記得攞書包返旅行車嗰度
要靠巴斯大聲9叫一下提佢都怪怪地

佢地以為係巴斯內置既聲音，就算內容係書包都唔覺奇怪

其實十年前果陣都覺得要完架啦

咁佢肯出4, 我地又肯睇既, 有個情懷
我又唔覺得搞到佢爛, 因為都係抱住有得再睇既心態
同埋睇完就覺得，真係完啦
當我睇住WOODY真係諗住走果陣，好單純冇諗咁多咩同大家左幾耐為女走呢D野
而係好簡單咁諗.......下....冇左woody, 咁仲係toy story咩? 冇左佢得咩.....
然後就諗到, 冇左佢就應該係要完了......

我覺得4係要0黎補返3寫漏左bo
所以劇情上難免有啲牽強...

超傷心 睇完之後覺得第五集唔洗再睇

係 同一想法 根本冇左woody唔洗再睇

我又覺得幾好睇

不過煽情位冇上集好

你哋講到今集胡迪冇份做咁

我覺得好好睇喎
胡迪為寶妮做咁多嘢
但有時啲嘢
就好似細路仔係唔鐘意你 你都無計

我覺得與其夾硬話個細路鐘意返胡迪
不如講胡迪點面對自己
點重新思考人生意義
對大人嚟講仲有意義同驚喜啦

估唔到咁多人唔鐘意TS4
可能大家都仲未ready長大

但我睇覺得都好感動
尤其聽到胡迪係咁講以前有幾開心
但就算佢得唔到寵都唔緊要
只要開心過就夠 最緊要小朋友開心

坦白講我覺得幾好睇
雖然感動位冇乜
如果我係佢
始終安仔先係佢主人
作為玩具既任務都完成
反對依加對個𡃁妹都係可有可無
我寧願出走見識下世界好過啦

Btw 玩具黎講 佢算最忠心㗎啦 不過依加咁 我諗都難d有toy story 5

反而*

細個睇完反斗奇兵都會ff家中啲公仔會識郁，邊個做大佬

有，髮型衣著一樣